[Lingu] 嶺南大學討論區(5) 世界大戰抹黑宇宙了

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

推呢個囉

過返嚟算啦

推呢個

開左幾個post wo

勁多個post

睇黎大家都好緊張下

開咁多個做咩

Tim chung咁撚心急

推呢個啦
以後所有po樓豬開

有個開錯左係吹水台
由佢沉

即刻多左好多生臉孔

樓主sell hall係咪效果x2

打手 大家懂的

紅呵呵莊圖 講咁耐都未有

樓主咩呵 咁耐都睇唔出

開到咁亂 點追呀

慣ga啦
年年都係咁
打手夠膽打
又唔夠膽用正身

X2

你呢?
利申: 南宿

表示中立
唔sell hall
我係屌鳩hallb freeride狗姐

個個都做打手 唔通個個都想做打手咩

reg day 有咩注意？
＃絲

靚屌

想睇十宿呵莊靚女圖整合

同問呀

我想睇下完美呵庄圖 唔知咩質素

我都絲
打算著V領短裙黑絲

最憎完美狗

AV邱

我屌你老母臭西
死全家

搵人擺上黎 想睇

我都想

召喚南宿打手會員三色飯還擊
仲有Chris_Pratt

今年完美呵d囡唔掂喎

正常樣已經有大把人同你招手
短褲短裙仔就可以享受比人圍

你又知？

連登冇pm
如果唔係應該爆

圖定老母

有鳩既絲

咁個樣唔正常呢....

睇過囉 唔通發夢夢到咩

成個post純文字討論

某hall仔仔會不停向你單眼 送你搭車
好man呀

自己睇Av啦

完美呵今年支庄...狗也不吊

好驚囉講到咁

reg day 攻略
正正常常無人會唔會要
咩呵都好 摺柒都好
完美呵 不了

紅呵好好咩

完美hall 俾人圍插緊啦喎

方丈

咦 垃圾

叫咩名呀同學 再嘈下個sem爛你grade

謝師宴毒撚咁
一入到成龍啲人散開
不過唔驚 仲有大愛hall

再嘈今晚姦鳩你

有圖有真相ching

法官大人 我屌

Av Yau既course? 不了，會爛grade

談吐正常都有人R嫁啦 過程當睇下社會縮影囉

屌我都幾肯定買嗰兩個係lingu仔

而家啲人咁黑暗既

咁我又覺得紅呵莊屌打完美呵

爛左點算

真是不差

係咪盲撚左 明眼人都睇得出咩呵都屌打完美呵啦

比圖黎囉ching

唔覺囉
有邊個正呀

嶺南啲呵點同其他u啲呵 人地正咁多

我地係博雅青年

屌你唔識上ig睇？

好亂啊咩係紅呵咩係完美hall？！完美hall點解叫完美hall

其實紅呵定完美呵好d?
利申: 摺呵

啱啊

：可以過去果邊慢慢睇下喎

伸手黨

ching由上個post尾先出現，係咁攻擊呵
一睇就知係打手

想玩就入完全呵啦

完全hall

好多prof

係喎 每年一度嘅攻略又係時候出黎喇

見你地成日話南宿北宿
我應該入邊個hall 好
利申貪玩

又完全又完美？！究竟個名點黎

D打手全部用曬prof名，好好笑

唔夠完美所以入唔到

幾時放榜 好想睇世界大戰

有幾完全？

想睇

其實好似係d人唔抵得紫呵然後作個咁嘅名

Ching 扮咩fm

我入唔到 因為我唔夠完全

完美但係唔完全 入唔入到 真心問

大家都係辣殺，唔洗分咩hall

今日pre war一次先
痴線咁快推得

小妹四肢不完全係咪唔揀得完全hall

咪就係

咁快開工
利申 唔完全又唔完美

咁完美，梗係唔抵得喇，點同你比呀

無人理
想引打手出現

完美呵唔係因為唔收毒撚柒頭而出名嫁咩

有無人一齊整個打手list

成功引左隻完美打手

聽講就係

又要貼份嘢出黎

Hall B最完美
一定係全世界都唔抵得佢地

屌你地咪撚針對Hall B啦
我知你地唔抵得我地體育又勁 大家又玩得又warm

仲諗住揀hall b 添 睇黎無資格揀

真係好warm嫁

咪就係 完美到冇缺點又得罪你地嘅

玩到上新聞，全世界都知你地玩得喇

Warm到拍片上facebook同大家分享

呵打手係咪唔敢上水

好想瘋狂上新聞
一定係完美到新聞都報

真係好撚on9
下下針對Hall B 仲要作完美hall呢啲濕鳩名
完全睇得出其他九宿既人幾on9

對唔住 因為我肥矮毒柒 所以入唔到完美呵

一兩單姐
再者住hall 唔玩為咩

講真食囡真係要去完全呵
淫好多正好多

打咩撚野手
而家我棟hall俾人針對呀
駁人又話打手

前者係嘅
後面見仁見智啦

成班死毒撚
玩下就當人地淫賤

好想睇bb dance跳舞

有擺ig

想食囡嘅
紅呵就純d
紫呵就淫d

我都想睇Av邱爛人grade 未見過

咪搞笑啦 講庄啲女柒都唔係講南宿先啦
北宿個啲唔可以叫係女添呀 男人樣 著得又頹

巴打心水清 大學係咁架啦 唔玩呢啲玩邊啲
上新聞又唔抵得 屌下女又比人話淫賤
人類生存就係為左有下一代架啦

淫舞 真係識跳架喎

放心有Hall會接收

我拎D+

有無巴打講下今年10宿點支庄最正

邊

C-

咪就係
入u係為左玩架啦
班死毒撚笑死人

所以咪厹集中營

大家都係漢仔既子女

HallG囉

緊係幅射庄

支庄得6個人

淨係南宿呢？

lm

輻射庄全勝

仲洗問？博愛堂呀

自己去reporting day感受下啦 連登大把打手 針對其他hall 講咩都冇用 大家都講到自己hall好玩又唔淫 9-10號睇下就知

究竟幾時先有十宿庄相睇

IG

自己睇啦 真係弱智

自己開黎睇啦Ching

名呢 ching

唔扺得我地拎大盃 辦殺

又純文字

最撚威係你喇 一地都係

推

A-

搵下就有啦 伸手黨

如果呵無exchange 幫手

好亂呀媽 邊棟係博愛堂

嶺南除左exchange 同埋Asso hd其實冇人識做運動

又唔抵得我地有exchange 拎左大盃就係神仙

少啲姐

究竟邊棟hall打邊棟 好亂啊
就黎要揀hall啦 有無攻略

靠exchange仲大大聲

Ching做過神仙未 認真想問

神仙b

Direct yr3 ? 自己去reporting day睇喇

運動 除左紅呵 全部垃圾

我都想有份落場 出分力拎大盃 奈何我能力唔夠 無份踢

咪 A B C D囉

紅呵好似上半季d運動好廢

唔好咁極端喇Ching 要學習欣賞他人

咁睇ching好似唔係垃圾咁

全嶺南運動都係快垃圾
足球每隊識踢嘅人唔夠5個

睇黎要推番上個post 個三年各項目排名出黎

打開排球 得閒做下gym 撚下結他咁
有咩hall岩

好驚啊就黎到9號 有無ching肯答下小妹

夠曬中立

去reporting day感受下喇fm bb

下年搞5人足球咪算囉
學咩人踢11人呀垃圾U

咩呀whc 有槍哥
入去既FM都一定會比佢貼身防守

癡撚線 一入推左咁多版

槍哥下年去呵啦

都係 有啲呵出一隊都好難

上年5人大專好似贏左教大喎

唔知佢會狗衝邊個呢

堅？

聽講佢狗衝過紅呵庄既Lxxx

曲到圓 fm bb們認住d打手個名啦

仲有完美hall庄員

fm唔放榜
撚有人想入嶺南咩

本是同根生 大量人reject LN offer
十宿攬炒

亞洲十大博雅大學

第九

係cxxxg定yxxxxs 我有冇記錯

c

完美呵某庄員啲跳舞片好淫好正

呵呵d女好好淫

啱啱收到風Hall E有位靚女Quit左U
有冇巴打知咩事

紫呵就淫
紅呵以前最淫 而家倒返轉

邊位啊 一年咁多人quit u

好粗

好多呵打手

一地都係

你都係紫呵打手啦 扮乜呀

呵

咁你又唔駛衝出黎嘅ching

乜咁心急 撲出黎認自己係...

唔好咁心急啦呵
咁快俾fm bb認到你地係打手

都未放榜
大家唔洗咁心急

呵呵本質上都係差唔多 不用分那麼細

呵aggressive d架

fm bb 睇到啦 啲南宿打手
北宿就和平得多 識reg一定reg北宿

人人摺係房緊係和平

agger
南宿咁chur 你睇佢地咁快就衝出黎啦

咁快開波fm追唔切啊打手們

根本無fm會依加睇
因為無人想入

G H

咩都唔洗sell就俾人reg爆
邊似南北宿要打手

條腿粗撚過槍哥 個妝係偽裝...

出現了

好似唔止2張

咁快打大佬

知自己點解唔係比完全呵選中既孩子未呀

肥毒矮柒

你講到南宿其他呵唔係咁

年年都攞份野鞭屍真係笑左

上年冇啊
上年d巴打都好厚道

又來

上年都有 點會無

鞭咩屍 事實完美呵就係咁撚仆街 今年咪又踢唔玩既fm走 喺北宿換啲人返嚟 一車車肥矮毒送去北宿 仲以為自己好高尚呀？

有咩
有冇link睇睇
我冇見到

聽講今年好似有個上埋莊

有咩奇紅呵都有個唔知g/h啦

南宿都一擔擔架啦
呵私調到俾自己WO用mass mail 屌添
不用分那麼細

Hall G支現莊咁fit
走嘅人實在太唔識貨
Hall G 玩曬

gyu完屌人摺
都幾好笑

又係一碌鳩 c d好和平 好似

嶺南唔係得兩棟呵咋咩？

好感動 呢位打手終於出現

自己用錯方法係reporting day r 人 話自己又chur得又讀得書 點知入到去就另一回事
留唔住人檢討下啦 我係你就唔唱通街 自曝其短
人地中意死去南宿玩你吹得人脹咩

其實我覺得好正常 唔止完美呵 其他南宿都會有依個情況 事實fm的確係唔岩玩 有人想靜啲 有人想chur啲 唔同類型 正如開sem後都有南宿人發覺唔太岩自己搬去新宿想靜啲 有人就搬過黎南宿同fd玩 留係到玩唔埋又話排斥你 住得唔開心諸如此類 何必呢
利申 南宿打手

有冇完整版

利申無r過人 只係睇唔過眼完美呵啲人咁完美 妒忌呀我 你咪繼續自我感覺良好囉 成班mk圍威喂

好耐無上 原來大戰已經爆發到開5

有d sem 都未開
未接觸過就gyu走左即係點

好地地入左去北宿點會咁易比人嗌得走。。。 係咩原因呢

北宿就是原罪 新宿萬歲

咁無辦法啦

得南北對立
新宿冇人理
不過上年好似兩棟內鬥
話會冧

想入呵唔係咁易架ching

惟有比人恰到上心口
然後下年係連登警惕世人
根本應該要完善個制度
焗人住半年一年先這調得
R人走都係為上庄姐
住左一年就唔會調啦
私調應該無得上庄呱

只有隔離會冧
自己hall啲結構就好安全

明明係連住
笑死

真係好撚精彩

認同
同埋soc camp 3日時間瘋狂sell and desell
唔好同我講冇 聽大把人講過

其實呢r唔r人走都無咩所謂
幾可聽到a c d笑鳩人摺 話自己最好最完美
r完人走都唔駛串柒柒
得完美呵咁犯眾憎唔係無原因
sor 今次到我一碌鳩打一船人

點會冇呀ching

係咁架咩

其實fm住落覺得唔啱玩想走有時又無可厚非既
Ssc都比你公調啦
不過有d hall周圍r人私調既手段又的確犯眾憎既

認同啊
住下唔適合咪轉
又有公調

唔洗desell 去到soc camp fm介紹自己揀左咩hall 見到對面成個毒撚揀左北宿就知北宿唔好玩啦 唔好講到自己hall冇r人 係班fm覺得棟hall柒唔比你r走姐

一貫完美呵狗人看人低作風 相信ching一定好靚仔啦

棟呵係啱自己嘅點會r兩r就走人呀
屌返佢轉頭都黎唔切啦
根本就係輸打贏要

再嘈無北宿毒撚reg你

要desell reporting day都得啦 講兩講就走 擺到明個fm自己覺得唔岩自己先走

講講下r人走好仆街 而家又無咩所謂
我講緊件事你又走去講完美hall乜乜柒柒
我有所謂呀而家
人地r完你d人走仲串柒柒笑你 就係睇死你淨係識留返係連登講
大把hall庄識嘈上wo搞到佢地調唔到hall 做返d野去還手啦 又或者你又去r下人走囉

講緊佢地r完人之後既行為呀 有所謂 ching完美呵咪講囉 反完美呵打手 緊係乜鳩都屌咗先啦

聽講hall a前年reporting day收埋自己庄最肥個女庄員係booth後面 唔比佢出黎sell人

唉 狗改不了吃屎
反完美呵打手就乜鳩都屌左先？
咁你同完美呵有咩分別呀？
所以話北宿狗比人串都係有原因
我邊撚度完美呀 我冇咁高尚
你繼續抱住個咁嘅心態就好多fm入你呵啦
然後再比人r走

手足你咁講搞到自己越黎越柒成隻狗咁周圍吠為乜
人地笑鳩你北宿毒撚摺柒，啲人比人r走哂又話冇所謂

仲以為完美呵只係要靚女 做乜咁失策 特登r個咁柒既上莊

奇撚怪怪 好似好make sense 但完全睇唔明 fmbb唔係想睇我地罵戰呀 轉channel啦

之後又屌晒鬼話人r走你既人 北宿狗除左識係連登吠仲識咩

純粹想屌下完美呵炸sor lor

不如討論下今年兩枝soc庄

紅呵個個好似係自己走過我架喎

又要翻兜sem1 d花生？

年年2支soc庄都好多花生

收皮啦你地扮咩清高
平時就屌人
Reporting day當日就現哂形啦
有靚仔靚女高質fm就好似見到明星咁圍過去
肥矮毒柒就十宿全世界都無人理
唯一叫做有資格屌其他呵得南宿某呵

成幾頁終於見到啲人話
扮清高 做到博愛堂咁大愛先講 講咁多廢話！

收埋又唔代表唔見得人既

圖呢

做咩收埋人地咁衰呀

究竟邊棟係博愛 叫fmbb點揀

係咪各司其職咋

曲到圓

唔似喎 上個post先講完支庄個肥婆俾人收埋 花生呢小二

南宿某呵係咩呵 南宿藍呵今年都好似...

屌你老母呢個po改名啦
叫呵呵招人區暨北宿desell區算啦

一定係個肥婆唔完美 紅呵人做乜咁衰呀 話晒人地都上過莊

有冇去完pre camp嘅巴絲講下

屌 成個post講到嶺南剩得a b兩棟呵咁 c d同其他呵唔存在
利申：認為南宿靚女一定唔係a b

今年好似係哂hallA, hallc得一兩個

可能人地覺得靚呢

咁佢地眼中覺得其他hall全部係毒撚呀嘛
毒撚存在既咩？

一堆冇見過嘅ac 瘋狂推post
真熱鬧

差唔多reporting day係咁上下

認同

話俾大家知呀
北宿班毒撚全部係油頭毒撚黎架
佢地無娛樂唔傾計架
得紅呵紫呵既人先會玩架

全嶺南得兩棟呵
曲到圓

全嶺南邊到有靚女

講緊兩棟Hall庄定點？

咪玩啦Ching hall a啲女好厚粉喎

Fm黎講算最好啦

咪玩啦Ching hall a啲女好厚粉喎 [/

成個月冇上黎 一上就咁多花生
呵呵不如合併
趕撚走班hall e狗啦好嘛？

笑死

Ching一定冇睇過其他Hall fm女女

btw 呢到有人sell過halle咩
南宿打手做咩jer住咬

咪玩啦Ching hall a啲女好厚粉喎

BAS個長腿fm最正

最睇喎過眼呃9人既呵
新呵果邊都真係慢慢建立到
Hall F都唔錯
南宿死剩紅紫呵
HallE年年呃9fm有好多野玩
結果 不知幾多人後悔 害撚死人

好似好多怨言咁wo
有冇d咩例子

自爆？ 不了

不知幾多人
咁多是但講個 鬼知邊個咩
屌人又冇證據咁
頭先d巴打屌完美呵 紅呵果d
都有圖 or 例子啊

新hall同北宿唔識，啱先講緊南宿，Hallbd有靚fm咩

唔洗咩例子，剩係唸下
如果我係打手
唔會無神神攻擊一棟冇威脅既呵
係打都打紅紫呵啦

bas個e位唔差喎

Halle係咁話自己chur又真係柒嘅

紅紫desell其他呵 講到底都係想收岩人同埋傳丞到棟呵 唔好搞摺左
講真其他呵成為左公認最好玩既呵 咪又係講同一番說話 係紫呵果支庄垃圾流左份野出黎姐
Hall E又要摺埋 又要呃人自己hall好chur
係做咩撚？ 又冇好處又搞死fm

搞到班fm越黎越摺，乜撚都唔玩同唔識玩，冇撚哂d傳統

依句真

一日推到300幾，嶺南reporting day實力真係不容小覷

好熱鬧

各位dse 考生

唔好入嶺南！悔終生

唔好講到全部fm都係傻仔咁
你自己諗下 去到soc camp/nso
發現自己棟呵大部分人都騎呢
有得轉去南宿都無可厚非
呢啲野有求就有供架啦
唔通真係可以夾硬調人走咩
係夾硬就同ssc wo講有人私調囉
留唔到人淨係識開地圖
唔岩玩就唔岩玩架啦

利申:博愛堂

自從知道條女係被完美呵mark左r過調呵但佢拒絕左之後 唔知點解就覺得佢好型 難得被完美呵垂青

其實hall e f 好多玩得既人，唔明點解北宿年年比人話摺

不嬲棟棟hall都係有人玩ga啦
睇你join唔join到班人嘅姐
join唔到咪屌 join到咪話warm chur lo

講緊乜 但個兩條女之前都係訓完美呵

紅呵支庄個個都化大濃妝先出街 唔好再鳩吹啦 大家有眼見
仲話純 明明成班集體落club蒲
利申 博愛堂

唔好玩啦hall ab純

冇上一排推到300幾個tw真係笑左ab都叫純既話咁c個啲叫童真？

佢地成日蒲都叫純？ 打手味濃
聽講c今年都幾多人調過去 我有個groupmate周圍放風話調去C

Hall C酒會都出事啦
所以話南宿都一樣
各位fm 入G H啦

事實 見今年hall b c支庄都幾似 兩邊啲女都實幹型 但紅呵喜愛夜蒲 真係不了

呢單笑死我

你要蒲同玩都要有一定料架
你估hall g h 個班好想留係到同班毒撚玩咩

又係一碌鳩

無料都可以去蒲架 邊個知佢地食左咩仔呀

呵囡囡正

咁又係 百貨應百客

係呵食洋腸唔好?

話時話 呵豬啲exchange幾高質

可能Hall G囡囡好受歡迎呢

諗起上年Hall G女女係女籃俾北宿某呵瘋狂踢頭 好心痛

駛唔駛咁驚博愛堂呀 瘋狂desell
十宿呵莊最靚仔一定係hallf p
靚女既定義就個個唔同 除咗呵b d g h 自己覺得其他呵莊都有靚女

邊個咁夠膽踢我啲Hall G囡囡

Ching識貨喎

個人覺得呵A C E JY 啲囡囡都唔錯

琴晚嘈咗成晚都無圖 我走咗上去ig睇 真心係公道咁講 見完美呵有個好似幾靚 但都係好厚粉 不了 跳舞果個個樣qq地但個樣好似病人咁

其實呵莊活動搞得好唔好都重要個人覺得

重點hallf p真心

好好j啊

老實講係重要 但你唔係玩曬咁多呵既活動好難比較到 睇相睇join既人數多唔多又唔代表啲咩

聽講呵庄d女女有自己房唔訓 四圍去男仔房訓

哎呀 嶺南真係細
利申：呵

無Lingnan Secret唔係無原因

hallf p係幾正 住北宿成日撞到佢

次次活動得小貓幾隻
其他u就成大班人

嶺南冇秘密係人都知

原來四周圍都知

嶺南係咁嫁啦 節哀順變啦Ching

其實入到黎hall 既士多都幾重要
我係南宿狗 大愛hall個士多頹到

李教授學廣東話都學得幾快

嚟個真 睇下十宿annual dinner就知
其他u搞到好大
嶺南人 上呵莊慘過做狗

好難比較呢點我都覺得岩既 始終好唔好玩好主觀 但係人數我反而覺得係一個宿舍活動吸唔吸引到人同埋宿生對自己呵有冇歸屬感既小小指標

人多唔代表好玩
但人少一定唔好玩

睇黎ching係呵庄喎

好似某呵咁去party room搞annual dinner

十宿p 發覺除左hall b f hc幾charm之外 其他一致係肥仔毒撚 詳情請留意ig

咁個post應該都好多ching都係

Hall b?唔係丫嘛

真心 嶺南啲仔又要少 又要柒

打手？

Hc p 都charm ching咩眼光

Hallb p邊忽charm

Hall B P個樣都幾MK
不了

除左hall f p同李斐 成個嶺南都冇靚仔

話說 hall b庄內戀

呵不嬲多mk啦

有咩特別?

南宿比較之下 唔係叫正係咩 你睇下a c d就明架啦 唉

可唔可以join
地方的哥哥需要拍拖

你話呵庄內開淫亂派對都唔出奇啦

A b c三個真心唔掂

咁極端既ching

咁一係你比啲例子黎啦

嶺南明明大把女
點解咁想同hall b女女拍拖

嶺南又要少仔 啲仔仲要肥矮毒柒

夠淫
好想去食囡囡
利申 不過都係Hall G囡囡岩我多啲

我都想同hb女女拍拖 夠淫

公廁都係不了啦

完美呵p好撚mk呵 打手味濃到

蒙頭入閘

有時見到啲個樣好純既完美呵女女 心很痛

入左去就變嫁啦ching

淫底

唔係喎 南宿比較下紅呵果個已經最好啦 高大 雖然少肥

披着羊皮的狼?

樣純淫底先正

你地唔會唔開心嫁咩 改造人

屌你咪咁撚厹喇

好淫亂 扯扯地

比人屌左兩個post既北宿打手 又講到好撚仆街好撚mk 啲人講下自己所見所聞你又跳曬制咁 你幾時冷靜啲？

平時就怕怕羞羞...

Agger

李斐屌打hall F p

好想幫李斐含

做咩skip左d? 最唔掂嗰個應該係大愛hall喎

冇討論價值

連放入比較既理由都無

結論
話柒=正常
唔討論=真柒

李斐無人能敵

真係笑撚死人咩 你上得黎LIHKG話人地乜乜乜自己咪又係肥仔毒撚

啱既 你黎啲係LIHKG笑人既毒撚只可以係網絡世界度牙文牙武 因為一出到黎即刻收曬皮 實際上可能仲柒過人地

人地行出黎假假地都係個P啊 你呢？ 你只係一個冇人識既毒撚

放鬆啲啦

mk仔就唔好上連登啦 跳曬制睇完打咗個冷震

聽講reporting day 呵 呵 個booth喺埋一齊 一定有好多大隻仔睇

中肯

巴打你第一日上連登

駛唔駛報定驚先

做咩咁認真呢ching

世界大戰

呵啲大隻仔真係會打死人

呵庄d仔都幾大隻

平時都唔上
reporting day先浦頭果d

見識過係幾勁 到時應該呵屌打呵

你都唔細隻啊

好多呵F professor 打手

邊個？

之前跑接力個4條仔正正子

下真心4個都正咩

樓豬咩人 無理由㗎喎 我點會揚咗㗎

正正子？

呵 啲大隻仔真心j 點解可以又靚仔又大隻

咪係 最正係個P

你個名

大隻就真 但係邊忽靚仔

嶺南人接受力低到一個點

真心定假膠

睇左十幾頁 發覺紅呵啲打手真係好aggressive

紅呵p係咪得罪咗咩人

紅呵

咩事呀ching b c支庄似 論長腿論樣論性格 完美呵可以收皮 你睇清楚先

紅呵 嶺南第一

紫呵 嶺南第二

紅呵勢力好強勁

有理由懷疑成棟呵都有上連登

跟abcdefgh咁排

咪臭係 hall b支莊啲女 不了不了

hall b "實幹型"

哈哈但我reporting day唔係香港 享受唔到

我咩運動都岩 除左籃球 網球 乒乓

應該去邊個hell

實幹

睇你想玩運動 定覺得自己有能力爭冠軍
足球推介C E
羽毛球 B F WHC
游水 E G/H
排球 不明
運動風氣好 A C E F WHC

成日調亂 whc/wjy 同埋 g/h sor

嘥氣嘈呵莊靚女 各花入各眼 我就同上面既巴打一樣投BAS長腿

係咪大波果個

長期西面

b d 支庄啲女似啲 b就勉強得個recre睇得 d就中幅射
佢地reporting day 點算

咁既樣點說服人你係完美呵 d就年年幅射

西面先正

如果靚女長腿 南宿果邊呵庄有既

咩呵先

A同C支庄pub好得 一黑一白

又唔係年年中幅射嘅 前幾年明明都仲幾ok

C個sports cap都唔錯

女 reporting day大家有眼睇 咪知事實

長腿姐姐 真係正

講咁多都無用，幾正都唔輪到我地

吹到咁正 Hall c啲女咪又係揀hall b啲仔

就係咁撚正先唔揀你班毒撚

咁好taste

正嘅囡囡都唔係我嘅囡囡
A C pubs

這麼醜的妞

嶺南人既審美觀

對比大愛hall都唔算好差姐

同問

不如各位帶圖討論

暑sem好唔好讀

上ig搵有幾難姐到底

庄ig 有咩好睇

各hall ig
A: akiela_20
B: bounce1617
C: c20.cubic
D: lambency
E: halle_era
F: fireflies_hf
G: hall_galaxy
H: henotic_hallh
WHC: hoollage_whc
WJY: vestawjy
歡迎帶圖討論

如果以嶺南標準 醜既一定係b d g同whc
太肥同男人樣既女庄員會唔會比人收埋係booth後面

ching好波

大愛hall冇野睇～

不如整定張呵list先
我想睇大戰

好呀 呵list
南宿：
HallA
HallB
HallC
HallD

北宿：
HallE
HallF
HallG
HallH

新宿 ：
WHC
WJY

咩呵list呀 明明成個post都淨係傾南宿

睇完各呵ig 比較之下呵 呵真係唔差嘅 起碼條腿幼

淫先係重點 呵贏幾條街

淫到出面 不了

淫又點
都無我份

嘩 啲南宿打手出哂黎
北宿啲隱世靚女勁你地幾皮啦

Ching試試調去呵 睇下人地收唔收你

好似差緊啲野喎Ching

南宿：
HallA : 運動好勁 好warm 大家好玩得
HallB : 運動都勁 比Hall a既人更fit更玩得
HallC : 入hall b就可以食呢棟hall既靚女
HallD : 摺 毒撚 咩人都收

北宿：
HallE : 全部都係打手同死毒撚，只敢上連吠
HallF : 摺
HallG :摺
HallH :摺

新宿 ：
WHC :摺
WJY : 摺
咁改咪啱

完美hell是最好的

GH幾時變北宿
雖然佢哋係賽馬會堂
但ef從來冇理過佢哋

Ching 睇黎呵最好玩

咪亂打啦 fmbb入哂紅呵紫呵點算
其實藍呵都係今年差啲姐 都未去到摺

我跟返樓上堆打手logic姐

呵呵咪淨係識玩玩到上埋報，成班辣殺freerider ，sell warm邊幢hall唔識啊

咪係 識住一定住G H

大愛呵啦

E F庄都勉強各有一個靚啲既

紅呵為嶺南提供最多高質fm

成陣呵呵打手味出哂黎

坦白講邊有hall冇靚女
睇條女浦唔浦頭就真嘅

岩呀...不過靚仔呢

靚仔靚女一定warm，肥矮毒柒過主啦

靚唔靚應該都識唔到

打手年年都多 見慣不怪
fm都係自己去booth體驗下啦

今年好似冇乜靚仔

靚仔grad哂啦

都話hallf p

睇住成班油頭毒撚係到品評啲女靚唔靚
真係得啖笑
靚同醜都唔會有你份

利申：冇女

新北宿都叫北宿既掛

唔係叫新新宿？

紅呵自己開個post玩啦
成班莊員係度圍爐打飛機話自己莊員唔差
今次咁早desell晒9宿
邊棟有得同你鬥呀

毒撚只係得呢個方法同女有聯繫

呢句真 成個post都係南宿打手
我地呢啲北宿嘅邊有掟企

想問下d毒撚hall(新宿北宿）係咪好大陣酸叔味

摺翻係北宿算

reporting day 咪知 邊有hall會唔叫靚女返嚟幫手

好大陣裝修味就快裝修完

不過老實講 南宿啲女除左大愛呵客觀黎講真係唔差嘅
北宿人都咁話
咁北宿都好多靚女嘅

好學唔學哂漢仔啲嘢

唔係掛 大把仔好樣過佢

係fm黎講 算係唔錯啦

真心咩 又唔講邊個 又要話大把仔
Btw hallf p性格 樣都唔差

大家要求真係低

你都要比啲例子出嚟嫁

講呵庄嘅話就唔知 不過識幾個今年呵嘅fm都好過佢喎

嶺南都冇仔
唔好話靚唔靚啦

好似叫新新hall

老老頭頭 都唔知D打手係想sell hall 定sell hall莊

順手互打個飛機啫

大家都係垃圾，不用分那麽細…

人哋啲策略你識條鐵咩

依句岩聽

持平討論
ABDFJY都係值得揀 各有特色，你都會有好既hall life
C 女仔入會比較開心
HC 麻麻
E 摺又柒
引戰回覆 不服來辯

都係吉清好波
唉一到reporting day堆打手湧入黎
搞到吉清無得鳩up

成班紅呵打手衝出黎sell純品
人唔笑狗都...
兩舊屎鬥臭咩
返去跟老鬼學下點做打手先啦
reporting day一近就引晒d新ac出黎

已grad留名

沒有誰比誰高尚

我認得你
上幾個post HKESE屌鳩呵人freeride
你大大聲護航架嘛

堆打手鍾意狗眼看人低

毒撚hall都好過你班狗freeride 平心而論呵都係今年支莊柒姐

餵埋比你地食

拿拿林整個打手名單

真心講句 呢幾年啲庄都係差咗啲

唉 呢啲野唔使講啦 咦你ac都幾新喎Ching

嶺南啲女 不了

搵條仔要成班毒撚都覺得正其實真係好難
Hall f個p有咁多人都話唔差 咁應該都真係幾高質

利申: 無睇過

呵 呵 幾好
呵 真係中晒幅射

會然青提 三星飯都係呵/呵打手

你唔好又撲出黎柒啦呵

我都未見過 不過以前話正個啲都唔會係小鮮肉樣

我會幫呵？
笑大人個口

之前既post一路有留名既巴打:
吹寄制理
Oliver 吉魯
Adolf_Hitler
至壟迷城
有無補充
一路有留名既巴打都會有對呵既取向 不過至少唔係打手

差好遠喎2間呵
再估下啦幽ching

因為之後燒到去呵嘛
你咪出現囉
一樣係打手啦無分別

莫非係北宿？

嶺南第1 2 3個post都唔止咁少人啦
利申: 之前啲post都有留名 依加上黎食花生都俾人話打手

冇我地點樣黎到post 5呀

有眼睇都心照啦

幽ching講野又何須認真
岩傾咪持平
唔岩傾咪打手
南宿freeride就169打一船人
其他freeride就個別case

我一路係到咖

我記唔曬呀清

你係

話說campus好似仲裝修緊 好污糟
到時d fm bb見到會唔會想quit u

由第一個post見上面班巴打見到依加

講真
所有hall 既評價都係一碌鳩打一船人

到底fm係揀支莊定揀hall 係咁討論莊做乜 棟hall岩自己咪得

愈來愈多人reject offer啦依家

都係 都就落庄

識人16/7分都入到lingu
n手飯

有冇相 hi bye斜仲未裝修完咩

狗也不屌
但我屌左

大家都屌左

成個正門 永安都塵土飛揚

前幾日返見佢仲整緊

整完都無整 有分別咩?

我有圖但個up圖網死左

塊地平左

實測係無咁滑
不過個感覺好污糟

屌完 其實柒係真
但係反正都係柒 喱埋係屯門4年
將會係人生中最快樂既日子

個個打手講到自己hall有靚仔 人地支莊柒 最緊要好玩 肥矮毒柒想架咩

係咪喺成龍同hibye之間加天幕

個list有咩作用
高級會員呀？

鳩下鳩下 騎下牛牛都幾開心

依家冇牛騎 變左做隻牛比人騎

比其他u起碼叫有hall life 既

惡到

咁又無錯喎

其實嶺南hall life都唔差呀

我打左幾個都覺無撚用
柒左啦

係嶺南柒一年等於柒四年 講極都唔完

永安整好啦 好似整淨正門條樓梯個邊？

一臭朵就四年

最緊要喺hall識到夾到既朋友
咁你既hall life 就會開心好多

太少人

下星期reporting day 唔知整唔整得切呢

我都係是其是非其非，90後真係恨鐵不成鋼

所以話唔好信打手講咩 自己去睇下啦

未整好既話應該大量reject offer

可能呢頭整完 個頭又爛

唔撚係掛

lingu > treeu

慘

我推你老母

Pound u > treeuv >>>>>> lingu

Eastu > Pound u > treeuv >>>>>> lingu

講起就嬲
之前facebook有啲page 好鍾意比較各u既xxx
有樹大有公大無嶺大
賤過袋底泥

嶺南係u黎架咩?

嶺南唔係係大陸架咩

話時話 學生會同編委單嘢完咗啦？

嶺南is rubbish

我入黎果陣
好多老鬼都話入嶺南會令你喊2次
最重要係自己唔好睇死自己
你係唔得就比你入到港大都係唔得
你係得係嶺南出到黎一樣有得發圍
講完

訓左無睇
學生會跪低未

唉 其實有時真係好想嶺南爭返啖氣
唔好成日淨係識拎博雅個名打飛機

早就要跪啦
上屆柒到今屆

又係代表會講完兩句就成件事收皮？

你同漢仔講啦

等到花生都臭都未上水

唔回應當無左件事

嶺南人生性啦

好想嶺南退學聯

過到公投先得㗎ching 今年支學生會都咁多人投比佢就知 冇可能退到聯

認同
唯一成功公投
但推唔到聯
真係好撚柒啊

諗起今屆個副會長更柒

認同
簡直就係左膠嘅極致
我屌佢老母
幾乎全部大專都去本土個集會
佢就唔撚去
去埋七一
我屌你老母臭西啦學生會

良心袋(無嶺南人)

學民沒有一個是無辜的

睇返上年七一長毛打周竪峰
鄭佩倫喺長毛隔離個樣真係忍唔住笑

學生會班人唔出聲係咪掛住係JY圍爐

今年學生會真係柒到無朋友
利申: NSO爸媽
個日training SSC個女人大大聲問個學生會P定左學生會Tee咩色未
佢話未
心諗唔係開學要賣嫁喇咩
一定又係勁遲先出個設計先搵公司印
亂9咁洗會費

唔抵得呀
邊個叫你叫LingU jai

利申 LingU第一大毒撚

SSC班閪女人

再嘈就冇singcon㗎啦

希望有良心袋啦

投學生會為咗singcon㗎！

佢地都畫出腸啦

singcon咪又係亂9咁洗會費
聽講請陳柏宇唱幾首歌用左幾皮

唔知下次singcon又會唔會有野嘈呢？

乜柏宇bb收咁貴㗎
我怕今年學生會請唔起咋

D打手收哂工 個post即刻正路返

呵band唔係grad啦咩

留名致命復活

去睇既都唔係睇學生表演啦

上年冇乜打手
今年有熱鬧好多

LingU唱歌無人支持

請我啦 我好平㗎咋 又熱情又chill

無人想入嶺南 有冇打手都無分別

前哨戰都打到9彩

今年應該創新低

今年咩事 打手多到喊出嚟

無人會一心想入嶺南

你咁多粗口 ssc唔俾請啦

個煙霧感應會響架

唔會唔夠人入，最多咪愈黎愈低分入嶺南

希望唔好搞到同樹大睇齊啦

我煮咗好多brownie呀 屌

打手咁快瞓晒啦？

到時33222就夠入lingu

su singcon真係 記得有兩條友決賽清唱 mc都笑佢地 唱歌好聽果啲又入唔到決賽

鯨魚唔係魚呀

收哂工

7號仲未到

直接取消ugc算啦屌
根本冇人入

D人寧願讀asso都唔lingu

人地日日搞庄務都攰架啦

竟然有名

叫啲上莊幫下手做打手啦

讀讀下都quit u啦

相反

好好奇 fmbb 會唔會追曬咁多post

其實上庄係咪真係做狗？ 睇人地u好撚青春熱血

宜家先5號
一日已經推左大半個post

邊單先

遲啲推得仲快
想當年我都係放榜先睇

好好奇有邊棟呵上下庄關係好

真正呵list都未出 唔洗急

根本好多人投完都唔知咩事

我都聽過 覺得係有道理
第一次喊係因為知道嶺南係垃圾
第二次喊係唔捨得嶺南
嶺南係垃圾 不過勝在資源夠囉
唯有努力增值自己
利申垃圾

唔係年年都關係差架咩??

又唔係狗嘅 有心同埋有夾嘅人實開心㗎

NSO都要派啦

我覺得係唔捨得嶺南啲人多過唔捨得嶺南
垃圾嶺南

ching講得啱 感人

當然人係最緊要啦
到你grad左十年返入嶺南
都已經唔係你熟悉既嶺南了

睇下啲上庄識唔識做㗎姐 多數扮晒老屎忽就緊係唔好啦

見Halle f 上下莊關係都幾好 雖然可能只係某幾個

可能毒撚圍爐 好啲掛

不過而家上庄嘅人都唔係真心想做 多數為咗滿足大學五件事

不過覺得bss枝莊都幾有heart搞得

咁走後門真係易入
果時俾老師水鳩

好視乎同你一齊嘅莊員

真心聽返黎hall庄同soc庄無論function定人都無之前咁fit

聽聞庄內關係一般般

所以南宿都開始頹摺毒

見佢地平時有傾有笑 幾玩得播
唔通係假象

asso依家想駁返上u 實在太易了
仲邊有人想成為受博雅教育既其中一份子

呢樣真 好驚過多兩年十宿都一樣 無曬啲所謂既文化

Third round冇人識冇人r上庄摺柒左

而家啲fm邊會重視老鬼所謂嘅文化 hall life變成hotel life

有內幕

希望呵庄打手們留意下third round嘅fm bb

真係想就會自己走去聽招庄啦

ching咩呵 cluster有個同學話佢同third round幾個fd上咗呵莊

Second round third round都好多高質fm bb

上年入晒呵呵

之前A level果班chur好多

打手係唔係訓曬？冇野睇我都係訓先～
話說想問其實係唔係得呵莊有打手？soc莊果D有冇架？

soc庄打手有咩好打

下 唔駛啦 係咪都係果個Soc
係呵莊要搶人姐

好掛住以前嘅hall life

以前hall life係點

冇嘢睇啦 你退下啦

以前博老命入u 依家hea住都有u讀 世界唔同咗 唔怪得人

人地得3年所以珍惜

有冇啲癲野聽下 想知

果陣好似仲未100%有得住呵

以前係呵大家嘈到死 成層玩真係好開心 依家啲fm眼都望下你

聽過以前hall e啲老鬼每晚都會係廁所搞9人 等人沖涼嘅時候倒嘢落去

Bas做野就真係唔掂

北宿摺友 third round俾人random左入去 可能太毒冇人點理

halle都玩嚟啲 其實佢地好似圍內玩姐純粹 咁就比人話摺
咁南宿呢 有冇啲再痴線啲

點唔掂

出曬事 睇precamp人數都知 bas比bss吊住打

同病相憐

點吊住打先

走後門

前哨戰係咪可以一日推爆一個post

唔緊要啦 佢地睇6啦 5比我地玩多陣先

南宿都係個啲啦 不過以前成條wing擺滿晒宿生啲嘢都冇人理 拆門拆床做乜都得

呢個真，大家都只係關心讀書

個個都知如果想成就一生，就唔好揀博雅教育，會寧願讀asso，係我地呢d有offer就好開心既on嘟仔先讀

好懷念

如果有心chur就趁南宿仲未頹轉過去啦

有老鬼講過 嶺南人係最樂觀既一班人 因為最唔開心既事都已經發生咗 共勉之

已經頹緊啦

南宿變了

同前幾年已經冇得比

起碼未十宿一樣

突然間大家都係嶺南人 何必分那麼細

究竟有冇希望chur返起南宿

唔講呵 講到嶺南就大家都好感嘆點解會踏上嚟條路

突然氣氛變到好和諧
打手係咪瞓哂

雖然唔太了解，不過改變呢樣野，有好有壞嘅，應該

聽你們講南宿都變曬 轉去真係會好d ？

其實就咁傾都幾好，唔駛下下都世界大戰

好係邊到 你解釋俾我哋聽

起碼有得通頂玩下 唔洗晚晚十一點後收皮

Ching呢句公道 嶺南一家人

需要班打手既時間未到姐 不過咁樣又幾正

又未變晒嘅
不過都應該陸陸續續去到最尾嗰水

咁ching你又過份咗 hallg h都唔會十一點就上床訓 更何況北宿

我覺得睇人，如果你個人唔chur, 入到出名chur嘅呵，你都係摺，如果本身chur開，你就算起摺呵，都可以chur, 又或者起soc到chur
Reg過去南宿係一個選擇，一種改變，如果你覺得你而家唔chur係因為本身呵冇人同你chur, 你可以試下去南宿，無可否認果度chur人嘅比例高d, 你搵到人同你一齊chur嘅機率大d

係我唔好 不過南宿一定chur過北宿新宿嘅

其實不嬲咖啦 係reporting day先會咁

不過講真 我想知其實chur既定義係咩
係玩得癲啲 多人玩定係咩

唔會chur到嚇親fm?我都唔知，純推測

只可以講大家有不同的故事

利申理性討論

自己覺得其實十宿都係 老鬼同FM既距離遠左 大家都走唔出第一步去識大家

其實嚇唔嚇親係睇人 以前都係玩得起先住南宿 唔係話排任何人 不過當冇咗呢啲篩選 個風氣就慢慢消失

而家老鬼講嘢只會俾人話老屎忽

講到尾其實都係呵內氣氛

有啲社會縮影feel 新一代價值觀開始唔同 有進步都有退步

以前chur嘅可以去到成層一齊癲 層內水戰個啲 而家通宵玩已經話chur 時代唔同啦

已經再見唔到啦

死老鬼表示玩左兩年好癲之後就冇再玩過

呵內氣氛咪又係一班人營造出嚟 其實搵到一班人岩傾岩玩 果棟呵已經係最岩你

去過北宿屈蛇 夜晚common wing真係好靜 完全無人 個陣仲要未裝修 好舊 靜到有啲驚 唔知係咪chur個啲圍內玩啦 但hall氣氛應該無南宿咁繽紛

好老實講一嚟wo開始捉得嚴
二嚟再無人帶起嚟啲野
千奇唔好無埋屈蛇呀 嶺南特色之一

就係少咗種呵嘅感覺 成層同一班人始終有分別

學校搞到好似中學咁管
真係傻的嗎

屈蛇好快會無 唔洗擔心

唉屌

屈蛇嚟方面真係好到世界級 其他u真係捉到好癲 但呵設施我地又輸返一大截

老實講可能連自己個層住既人叫咩名都唔熟

有時覺得嶺南迫人住呵真係好on9 人地唔想住又點會喺呵玩 咁多空房都唔怪無人出嚟玩

非常認同

成件事好好笑

平時咪得幾個巴打傾
冇reporting day冇動力出黎d人

sor識個fd 10點訓左 gh

所以好多人淨係摺係房 搞到依家咁

死穴

目前見過最中肯嘅留言
邊有hall冇人玩
視乎多少姐

但人地平均Gpa 3以上

Same 當年year1year2真係玩好癲

有合法屈啦而家
遲下教職員/老人宿舍
南宿一嘈等俾人收皮

試下得返abcdef 6呵 我諗棟棟都可能chur依家既南宿

合法屈係for 無住呵既/highdip/asso
非嶺南屈唔到嫁

其實嶺南屈蛇真係好方便 係新宿煩啲

有時d保安真係好撚on9
所以我覺得南北宿摺與唔摺
其中一個一定關保安事
南宿真係free到
當然人/hall cult 都會有影響

就算寫左紙落左名 夠鐘唔走都吹你唔脹

又幾有道理，之前去南宿有個肥肥地概保安唔錯，好nice

南宿而家有啲保安都嚴到hihi

係hall e 11點真係上黎common叫我走 煩到死 南宿 拍隻手得啦 仲拍卡

南宿d保安好nice, 每次去都會笑住打招呼

北宿啲保安 你同佢fd底都得
簽紙 佢上嚟搵你果陣話走咗就屈到
借人張卡拍又得
嶺南屈蛇真係好易

果d傻西等俾人玩鳩

之前有人同我講南宿拍手就得，然後我試一試，結果個保安都係叫我拍卡，果下真係想搵窿捐，所以有時真係要睇係邊個保安

你講邊個啊
白頭果個好撚仆街

拍手屌我真係笑咗出聲

白頭佬你同到佢fd就得 發夢見過有人抬住成排酒 打個招呼就入得

通常男保安會好d

不過應該係你生面口掛

想問你係拍隻手落部機度定係 真係拍手

有次都係咁 搞到要匿係𨋢門口 唔敢露面

笑咗出聲 點會係齋拍手呀

因為想像緊個畫面 真係好好笑

酒呢d輕鬆啦
邊有人會理
我講係打蛇 煩過西

如果真係拍手 個保安應該o撚咗嘴

笑左，咩問題，梗係拍機啦

絲打你打字咁多逗號係咩學鄺俊宇

自己想像左一下，都覺得好笑

習慣，改唔到

仲諗住今晚會拖爆個post

自膠

冇打手冇ga啦

我地可以考慮留第六個post比打手

打手chur完庄務邊有時間mon post
見轉左topic訓都訓唔切啦

agger

點解今年多左咁多打手？

乜咁快就瞓 咁聽日再會啦各位

人少左 競爭大左

依呢個進度真係聽朝就開得6

上個post係700幾停左咁款

純好奇，你個名第三個字點讀？

其實打手有乜用
Reporting day行完都見真章喇

銘

有啲唔行咪睇連登 Btw7號前唔好爆 fmbb睇唔切

屌 白頭佬 講起都火滾

唔行果d 南宿都唔想收啦

謝解答，長知識了

放心開6個陣應該又會有新一輪

我真名上連登無人理

呢個Post聽日頂唔住啦

坐等1001

Who?

我都唔識 你好打有限

halla p

係咪好出名？我呢啲摺友人都唔識幾個

呵唔好發功住

出名多囡

Sor, 小弟有眼不識泰山

ching你去訓啦 仲要做莊務呀

大概莊務已經滿足唔到佢？

Btw教下啲莊員點覆post
小心嚇親Fm

叫左佢地用真名又唔聽

可能就係想收啲唔會嚇親fm chur啲

Ching sick ball

推得咁快
想趁未大戰搭嘴吹下水都趕唔切

如果有仲mon緊po嘅呵莊
好快啲訓啦
聽日流流長

冇大戰邊有人流呀

難得個氣氛咁好
聽日你一句mk我一句毒撚
大家仲邊有閒情逸致去傾下嶺南生活

今年無大戰 我地和平嘅

邊個屌人邊個就係鬼！

屌你

笑咗

唔會直接屌架啦
宜家興玩曲線

救命 有冇人趕返佢出去 好煩

做到野

who？

下 上十幾頁大家先互相攻擊對方係毒撚/頹摺/mk/淫賤喎

鬼啊

玩假利申仲好玩啦
利申：毒撚

明明嚟嚟去都係呢批人 我就嚟癲

所以你係想證明自己係假毒撚？

會唔會結果發現個個都係打手？
利申：專業打手

其實前面大家互屌同後面和平吹水既人係同一批人
屌大家都係嶺南人 屌咩呀
打和！super !

每個人都係打手

真相了，獎門人

大家都是打手
不用分那麽細

打手一家親啊ching

大家都係獎門人

完全係暴風雨既前夕

其實可能個Post係冇fm睇架

我驚講多一陣已經1001

傾下嶺南咪一家親囉 有咩問題
大家咪又嶺南人 不用分得那麼細

我對hall既事無咩興趣 不如講翻女

比起女，鐘意講貓

會唔會未天光已經推爆1001

嶺南又真係好鬼多貓 仲要唔驚人

咁7號未到已經會開到(7)

Ching都激動咖喎 唔係同完全hell勢不兩立咖咩 又獎門人？

要睇聽日打手嘅表現

貓正

今日都推得完一個喎
聽日仲可能多幾棟加入戰團

獨寵星仔

北宿貓正唔正

佢好老

點解新宿無貓

再加埋我地呢啲花生友，fit ar ching

推太快就真係睇都廢事

所以更需要人關懷

傾嶺南又唔係傾呵 完美呵係咪起呵嫁? 完美呵代表曬嶺南咩又想引戰

莎莎 同 傻貓
莎莎塊面好西 但任摸唔嬲
傻貓眼大大 個樣傻下傻下 會自己走去你度痴你
成日見有個貓婆婆餵貓

傻貓真係好高質

有時叫佢地個名 會喵返你

Bubu個肚係南宿一絕

唔知過左個暑假佢會唔會瘦左？

仲有如花

莎莎有時唔理人但係有時又嗲人

呢種切換令人覺得更有魅力～

開始想番嶺南，好耐冇番

不過其實睇人

好掛住嶺南貓

周圍裝修緊 好大塵 等開學好過

唔知永安而家點，聽我個fd講愈黎愈似墳場

有日返去交野 周圍都圍起曬野 天幕 正門 永安都有野整 都唔知整唔整得切 仲話要整埋個足球場但仲未開工

嶺南係咪嫌錢多

諗起之前個地磚

我記得好似3月已經講緊要鋪過啲草
但到依家8月都未開工

個濕鳩球場真係話整整到下世都未開始

每次提起啲工程 我都好想知 究竟嶺南整地板為乜
換完咪又係一樣

Ching你有可疑喎 又話住北宿又會鐘意星仔

漢仔做嘢使唔使你教

有精力會去南宿撚貓，冇精力就落樓下撚傻貓 ，不過大多數時間都係冇精力

真係會行咁遠玩貓咩 仲要星仔成日都俳佪係呵 行都行好遠喎

訓完個覺 又差唔多推爆個post

咁多野講信唔信漢仔炒左你呀AV邱

一日一個

其實玩貓都係順便，又唔會真係專登走過去，就係有時路過見到會停低玩果種人

哇，我支持漢仔炒av邱啊

不過呢種on9行為真係做過一次，然後以後都唔想再做，雖然嶺南細，但係真係好遠，仲要撚完之後一個人番去更加空虛

咁靚女嘅prof 漢仔邊炒得落

有冇人會apply去日本exchange?
掙扎緊下年揀日本定歐洲

聽講換左之後冇咁跣
一年係嶺南至少都跣五六次 有兩三次係直頭仆埋街

希望真係冇咁跣 上個sem有人跣到縫左幾針

但睇個樣好似同之前果啲無咩分別 除左新左

唔洗兜啦 越聽越覺得你似某呵庄員

屌 試過係WYL跌到坐左係再

歐洲唔洗諗

True

好睇得起我，我呢啲摺友唔上莊，你懷疑係邊個就直講？做人簡單點？